點解男人反office 要著長褲 女人唔洗

呢個世界公平咩

男人都可以著裙

office女人真係好撚煩

點解男人要反office office做錯啲咩

唔係既話，邊有走光露底比你睇

我著裙 d人報警話我變態佬阿
呢個世界公平咩

告佢歧視

其實西褲都可以好正

著緊短褲

因為老闆唔想見到你對毛腿

女人唔洗長褲

望下公司老闆先
你覺得佢哋想睇男人腳？

Lunch time 係茶記坐低已經成身汗

腳毛